最大問題係反社會嘅言論晌連登唔會有任何penalty

假膠又好, 講到幾過份都好, 都唔會付出代價.

咁啲人為咗搏出位, 就自然咩都講得出口架啦.

唔洗講咩高深道理

基本法保障香港人有言論自由，亦可以法律解決

反社會言論點解要懲罰？

法律唔可以解決某啲道德問題, 法律亦都唔應該成為社會判定對錯嘅唯一標準.

舉例, 晌冇通姦罪嘅地方, 婚外情係冇犯法, 咁係咪代表道德上冇錯呢? 又係咪代表社會唔應該視婚外情係不值得鼓勵呢?

請移玉步玩微博 抖音 以及中國各大論壇

想用真實身份登記上網嘅地方請往支那

你死去玩香討或者badycondom咪得

支持中國獨裁暴君點解無懲罰？

走啦 鳩唔搭八

罰你老母臭閪

泛民支持者反對言論自由

你想有既咪去香討囉

冚家剷乘機想引入23條
DLLM就算連登仔留言幾冷血戇鳩都要保住言論自由

咁搞笑嘅?

大家剩係諗到實名制, 諗到廿三條? 諗唔到其他方法?

即係我話啲人亂up廿四, 個風氣唔要得, 你地就剩係諗到要干預言論自由?

由廿年前高登開始一路都好地地
你唔問下個社會 / 而家d人出左咩事，而走黎怪個平台???

你係咁講
「假膠又好, 講到幾過份都好, 都唔會付出代價.
咁啲人為咗搏出位, 就自然咩都講得出口架啦.」

而家玩語言偽術屈返我哋轉頭？

你認為晌現實世界懲罰佢地, 係令佢地討出代價嘅唯一方法?

你最叻咪玩偽命題

個問題係點解要懲罰

晌平台出現嘅言論, 唔怪講果個, 唔怪使用者, 應該怪邊個? 乜都話社會嘅錯, 係咪乜都唔使改?

下, 我而家問你係咪唯一方法喎, 答啦.

講咩偽命題呀, 邊忽命題, 邊忽偽? 唔好諗住拋兩句嘢出嚟可以令你顯得有道理先得架.

咁係咪果啲人地跳樓斷咗隻腳仲晌度笑嘅言論存在, 你覺得好正常, 好健康?

唔好諗住拋個問題出嚟可以令你顯得有道理先得架.

我雖不同意你的發言

而家連登啲自稱泛民支持者水平真係好低

但個問題你又的確答唔到喎.

你認為晌現實世界懲罰佢地, 係令佢地討出代價嘅唯一方法?

如果答案係唔係, 有其他方法可以令依啲過份嘅言論唔影響到人, 咁話我想就此干預言論自由嘅講法就唔成立啦.

如果答案係係, 只能話你太冇想像力了.

正唔正常 健唔健康 代表咩先 佢地口賤就唔比人講野?
姐係一言堂 個個話RIP就得 講其他就唔得?
佢賤你可以屌鳩佢 唔係唔比人講野 明唔明

下, 依個已經唔係發言立場嘅問題, 係發言者嘅道德嘅問題喇喎.

屌完佢係咪可以令佢嘅言論對社會影響力變為零?

你定義咩叫「懲罰」、「付出代價」先啦
between，點解柒咗唔認？

恐撚佈過中世紀歐洲

咁你想點 毒啞佢囉

其實我晌另一個post都講咗依啲嘢.

唔使咁複雜喎, downvote到某個有效比率咪叫admin睇下post/reply嘅內容係咪有問題, 再跟進咪得囉. 完全唔使由user身份度出發架喎.

我要嘅都係啲太過份太反社會嘅言論唔好俾人見到, 唔係要講依啲嘢果個人晌現實世界受到懲罰喎.

仲要係晌你走出嚟指責我之前已經咁講. 使唔使俾埋link你?

即係你支持啲人講斷腳生肉正呀哈哈咁?

扣分呀、bam呀唔係懲罰？

扣分, ban依啲懲罰唔合理咩? 依啲懲罰而家晌連登都有架喎.

試比較自己和愛國愛黨人士話支持言論自由=支持港獨的分別

1.連登現無扣分制；
2.自己去站務台問下現時連登bam人準則先

一個出於道德, 一個出於政治. 社會大眾對道德有大致共同嘅共識, 但人人嘅政治取向都唔會一樣.

同埋你要搞清楚: 言論自由係講緊一個人, 唔會因為言論受到公權嘅干預, 唔會被捕被控, 唔會要負刑事責任. 唔俾一個人晌某一留言版上留言, 嚴格嚟講冇侵犯佢言論自由, 因為冇人因為佢講嘢而要拉佢坐監架.

個道德標準就你自己定
但你既道德標準唔撚關我事

下, 我咪就係話而家ban人準則晌依方面太寬鬆囉.

即係個post可能搞到admin惹官非, 就算冇咩道德問題都要剷咗去.

但係有reply道德上不為社會接受, 就繼續留晌度都冇問題.

然後我提出晌道德上admin應該睇緊啲, 就係我錯?

咁你講撚晒啦
唔比人講野都叫無侵犯言論自由

社會大眾就道德嘅標準係有大致嘅共識, 我諗冇乜人會覺得咁嘅言論係冇問題.

要自己識分

啲咩點解at17加拿大藉住豪宅都要自殺咪一樣on9

日日啲公屋分化post咪仲on9

呢幅圖好有權威性？

重點係 你點定義道德 你唔好咁單純認為道德=普世價值 企係道德高地就大晒
自由主義所定義既道德 就係無侵犯到他人利益既就唔算不道德 不同主義下定義都唔同

舉個例同性戀 好多宗教人士覺得不道德 好多人相反 道唔道德基本上唔係由樓主你去定 就算80% 90%人同意 但都唔代表呢樣野就係道德/不道德 因為道德並非小數服從多數

當然網絡欺凌又另一個議題

點解要有牙

我諗冇乜人會覺得咁嘅言論係冇問題
因為人地諗既野同你諗既唔同就要付出代價 你係得既

事實上,只要言論威脅到人身安全,造成恐慌,警方有權拘捕

我支持言論自由,應該捍衛,但應建基於尊重其他人既言論自由,唔應該構成對社會既威脅

咁拉哂港獨個d啦

我當然唔係話我覺得係咁就係咁, 大撚晒.

但係我地討論道德依樣嘢果陣, 除非唔同主義嘅定義, 仲應該記得道德依樣嘢係活生生咁存在晌我地嘅社會之中, 唔係作為一種定義咁存在, 而係有一堆大致被社會大眾認同嘅道德規範存在.

你舉嘅例子, 例如同性戀, 的確係社會上有爭議, 但係亦都有啲社會上99%冇爭議嘅道德規範, 例如晌公眾地方唔應該露出性器官. 大部分依啲規範為社會所接受, 所以會以律法形式去幫助社會執行依啲規範, 但唔係每種廣泛被認同嘅道德規範都化為法律.

我講嘅, 就係就依啲廣泛被認同嘅道德規範去做嘢.

根係你口中既社會大眾既共識
只係個人觀點 極主觀
你唔鍾意佢既野 所以想唔比佢講野
但言論自由就係 你可以暢所欲言既同時
都要接受你唔鍾意既言論
你可以唔理佢 甚至批評 但唔可以禁止

仲有 你所代表達既野 都大陸做既野一樣
共識? 我幾時有認同過你既道德標準
你連問都無問過我 成日都你諗你諗

主觀睇法 就係正正因為道德並無所謂既標準
更加應該受廣泛討論 真理愈辯愈明

自古有趙高秦檜之死被歌頌至今 但當然此為極端例子 以死人不能被諷非必然證凡事沒有絕對 更可況是道德標準及言論標準？

就算有人係嘲諷死者既 係嘲諷得正確既自然有人支持 錯既自然有人屌 公道自在人心

啱

例如？
一個例子就夠 廣泛99%認同

估唔到你咁保守，
若干年後社會進展到接受到露有咩出奇

點解要將公道自在人心, 而唔可以自己出嚟主持公道?

我冇話過道德係恆常不變架喎

死後嘲笑人死狀, 你覺得唔算?

咁你做咩要阻住社會進展，
唔俾人發展天體風氣

法律唔可以解決....
唔LUN通俾你去解決咩
你老幾

邊個有資格對公眾議題主持公道？連登admin

攞咩“刑事責任”嚟評價討論區管理根本係用錯尺
咁講法其實鄉土百度都無違反言論自由架喎
唔通你會覺得連登係同鄉土百度一樣？
網上討論區語境下講嘅言論自由，自然係講緊壇主有冇盡道德上嘅責任保障少數意見嘅發言權，而唔係法律上有冇報警拉你

你都識講公道自在人心, 真係要主持, 都應該係一大班人主持.

你覺得管理員有冇道德責任去保障嚴重缺乏道德水平嘅發言?

成個白黐POST最錯係呢四個字

最大問題

一啲都唔大呀, 最小問題嚟架, 傻豬閪

有但冇一個發言係冇道德
每一個都好高道德水平喎
.
你話有缺乏道德既?
你話就係呀?
你老幾呀?

邊一大班人?
而家你呢個POST就係歷來最低道德發言
買二千個ACCOUNT踢走你呀?

香港係法治
你想要既係人治
返大陸啱你 完

你而d叫道德綁架
而且點解要聽你講
你乜水

[有相]盧凱彤墮樓亡 右小腿折斷

依個post你又覺得有冇?

法治嘅法, 都係由一班人制定出嚟. 陪審團制度, 都係一班人主持公道.

我而家係講緊整新嘅規矩, 然後大家去跟, 而唔係將生殺大權交晌一個人度決定.

咁點解會變咗人治呢?

你想講邊個？

人地假膠唔俾？

你唔使聽我講, 個標準唔一定要我訂.

但你去睇下啲人討論個自殺死嘅人隻腳嘅post.

入邊啲reply, 你係咪都接受到?

你見到邊度有
你開個閪標題
你有責任列出嚟先

而家個規矩就係最新
大家都跟緊
除咗傳說中百年一見既仆街冚家鏟
冇人會覺得有需要新規矩
.
咦, 係咪你?

你接受唔到邊一個
列出嚟
。
屌你老母

畀人屌返轉頭都係代價⋯⋯

唔知點解
我隱隱然覺得
你係一個唔需要尊重既人
可以放任咁屌柒你

咁連登仔慶祝蔡若蓮死仔又使唔使禁？

我見到圖中有個人。
下面有兩句唔連貫說話
。
請指出唔符道德既地方，具體明白地
唔好等人講
。
屌你老母

回答呀
屌你老母道德仔

如果純粹以道德標準嚟講我覺得有問題.

如果以依度群眾集體決定, 我認為唔會犯禁.

你老作呀？
你話群眾點睇群眾就點睇呀？
你老幾呀？

如果以你認為多人認同=道德既話 如果笑佢死狀既人多過冇笑 呢一大班人就出黎主持公道 唔笑個班就要付出代價

下, 有個人跳樓死, 隻腳斷咗, 條友走去死者個ig, 貼張有腳嘅相出嚟, 問係咪依隻腳, 好似好好味, 你覺得完全冇道德上嘅問題?

靠ＶＯＴＥ呀？
買三千個假ＡＣＣ宣佈你個仆街道德仔最ＬＵＮ冇道德
咁你含唔含吞唔吞

如果係咁, 我相信正常人會用腳投票.

何必善待呢種人。
呢種人係企圖綁架他人既契弟

我既知覺好慢
你有你應該明確地講
具體地講
你知得先過我詳細過我
唔ＬＵＮ同我講你逃避緊喎

邊度有account買? 你不如假設成個連登都唔鍾意我要ban鳩我啦.

ＬＩＨＫＧ 好多人上
已經投票。
而你正仆街

我諗我已經用一個正常人會明白嘅方法講咗出嚟.

單一事件上已經有最少兩個角度睇而冇決定
你憑咩要人付出代價 你出發點一定正確？群眾出發點又一定正確？

幾撚多 upvote 過千五毛 post

而家你咪負評倍數於正評
我認為呢啲叫用手投票
證你係一個
道德綁架失敗
仲要因為企道德高地
俾人屌老母還唔到拖既柒頭。
哇哈哈哈哈哈

係呀, 因為你講嘅認為笑死狀多過唔笑先係正常嘅情況冇發生嘛.

你除咗爆粗仲識講啲乜?

未喎
我未睇呢三日新聞
所以我乜都唔知
請說明

咁就好有問題喎
咁依家究竟係講道德定鬥大聲呀？
有時假膠勁起上嚟都呃到幾百個like架喎
咁呢啲時候係講道德定鬥大聲好呢？

個契弟知自己做緊乜架
做得太柒啫

如果群眾出發點唔正確, 你同我都認同嘅公道自在人心就唔會發生了.

我冇講過喎

你屈９我呀？你啲道德係邊？

咁不如你睇完新聞再入嚟討論啦. 我冇責任幫你老母教仔架.

你俾佢柒多陣啦
就嚟露馬腳

真 你睇你個post幾多負評先 睇黎我地真係一大班人主持公道
大家都覺得你言論好反社會 你認為你要付上咩代價 你用腳投票未？

如果你認同公道自在人心
你而家咪正仆街因為你咪負評幾倍於正評
。
如果你否認公道自在人心
你又係正仆街
。
你成世人生係咪就係等呢一日？

冇架喎, 如果真係敗壞到低過道德底線嘅假膠都可以大量upvote, 咁做咩都冇用啦.

睇完啦喎
最主要有３件事
中東局勢不穩
貿易戰加劇
有人想道德綁架群眾
。
你針對既係邊樣

你可以叫admin ban我架, 如果佢ban, 我都唔會問點解.

本來瞓唔著慘
可以虐待呢啲柒頭
令人舒心

因為而家既法律唔符合你既道德標準
唔可以以言入罪所以要修法
唔係人治? 一切都係你自己觀點
你未學中國 造一個以自己為中心既國家囉
唔好逼我跟你個套

原來三日剩係得三單新聞, 厲害厲害.

呢到變咗大陸。唔滿意就反枱鬧人。郁手打人， 一係一句粗口了事
痴撚線。以前高登年代都冇咁惡

咁你係咪覺得以下留言都合乎你嘅道德標準?

做咩都有用架喎
因為冇人覺得要唔俾假膠發言。
我老友又係姓盧既
佢就話你的話我連一個字都不認同，但我誓死捍衛你說那些話的權利
。
ＳＯＲ９講錯，有一個人覺得要禁制假膠發言權
嗰個人呢，就教育有缺陷既仆街仔嚟既

唔會
仆街仔低能發言雖然受廣泛群眾不認同，自以為代表較高道德一類人其實冇，自以為有人支持但又冇，
不過佢依然應保有委曲求存既發言權。

最重要就係呢啲

第四單係仆街仔得不到別人認同
漏夜離題痛苦還擊

我咁大個仔都唔知伏爾泰係姓盧嘅, 都唔知邊個教育有缺陷.

我點解要叫admin ban你 你頭先話正常人會用腳投票 你正唔正常？

係呀，傻閪我咪錯喺少睇新聞囉
咁你講得幅圖邊度唔符道德
應該點回應先符合道德未呀
我認錯啦，我漏睇好多新聞呀
咁你說明得未呀
三催四請
屌你老母咁大牌你有冇道德呀

我哋係覺得以上以下以前以後既留言都唔需要符或唔符，唔需要有人去理佢符唔符合任何能人既道德標準

明未呀柒ＣＯＯＬ碌

下.

講緊笑人死狀做主流, 啲人先會用腳投票喎.

你會唔會撈亂咗?

除非你話依個post負評果啲, 全部都有份拎死者隻腳嚟開玩笑啦.

道德唔重要?

我識嗰個係盧海鵬
就係要引你去查
仆街仔
望ＬＵＮ住呢句嘢
你仲敢開呢啲垃圾ＰＯＳＴ

係喎

喂，用腳投票啦
你投票權好寶貴架

而家主流咪就係最大問題係反社會嘅言論晌連登唔會有任何penalty囉
而十幾萬人投票留咗喺度
你喺度做乜

留言好重要？

吓，一早已經係咁啦
笑人死仔都可以成千正皮喎

你真係好ＬＵＮ好玩

佢係咁話唔符合唔符合
佢個心唔舒服少少又可以話唔符合
咁岩個日M到又可以話唔符合
仲話講緊係99%廣泛認同
我同你講 就算係傳統道德規範例如婚外情，叫雞 呢d都唔係99%啦 笑死人咩

果單嘢啲人正評, 係因為死者定死者家屬?

幅圖倒立好似講緊運動學
講隻腳係個疑問句
好唔好食係講飲食
我就唔理解發圖嗰個人意圖係乜
。
樓主係咪知，你係咪發文者既下一袋
入面條蟲所以你知道發文者意圖

係因為愛同責任
你老幾憑咩幫正評既人發言

喂５倍負評呀
呢度主流同你唔同喎

你係咪要腳投呀

你要咁樣間開嚟理解去支持自己諗法, 仲要覺得自己贏咗嘅, 我只會覺得你只有楊修一人一口酥果種小聰明.

人地死左個仔比人笑喎
屌你有冇道德？！
仲問係死者定佢老母 你呢句就真係好唔道德
你一陣跳樓我笑你老母/笑你 笑邊個會比較‘道德’？

咁你講解一次吖
你咁ＬＵＮ大聰明
邊度唔符道德
點樣先符道德
等ＬＵＮ緊你喎
你係咪驚講錯嘢俾人負評呀？
唔駛驚喎，你錯ＬＵＮ哂負評哂架啦
放膽講啦

照樓主個套係咪有人睇完依個POST唔開心樓主都應該收皮?
其實人地有人地講 你睇唔過眼咪屌反佢LO
依D叫自由 唔係一睇唔順眼就要人收聲

咪係
樓主都黐閪線
因為死者定因為家屬先係冇道德呀？
樓主最ＬＵＮ冇道德
正仆街閪

咩贏咗
根本就係撚緊狗同睇你點撐咋
你以為要分輸贏

我既道德標準係用係自己到
唔係套其他人到
係無犯法情況下 我唔覺得有問題
如果我覺得有問題 大數情況下
我只會默默留下負皮 最多罵戰
但唔會立法逼人跟自己個套 法律應該係中立
如果要為道德 而剝削自己既自由 實在太蠢
因為世界上唔存在一個大數人認同既道德標準

喂道德好重要
每個留言都需要道德支持
公道自在人心
你咪ＬＵＮ潛水

下, 我不嬲都話過千正評依件事, 純粹以道德去睇係有問題架喎.

咁但係果單嘢又好明顯唔係剩係考慮道德就得喎.

咁而家依單, 死者又係咪有個乞人憎老母先? 係咪兩個都係死咗就可以擺埋一齊比較?

唔係佢大聰明大智慧

唔好整走佢住

佢唔配你免費教育佢

嘩
有個乞人憎老母就可以無視道德
嘩
禍不及老母你有冇聽高
嘩
你成日都老母老母你啲道德喺邊
我嬲ＬＵＮ咗忍唔住屌你老母咁ＬＵＮ冇道德既人原來你係

因為世界上唔存在一個大數人認同既道德標準

恕我未能認同.

冇道德嘅話, 人同禽獸有咩分別?

點解人嘅行為都係差唔多? 就係因為律法同道德嘅規限.

喂
點解嗰單就唔可以純粹用道德去睇
呢單就只可以純粹用道德去睇
你歧視政府僱員？
定歧視歌手？

喂 你又彈出又彈入
咁張圖你一時又話用道德角度有問題
一時又話藝術角度冇問題
一時又話大眾角度99%有問題

到底係你有問題定社會有問題呀
咁到時要決定洗唔洗付出代價 究竟用幾多個角度呀

下, 我幾時話藝術角度冇問題?

任由當前情緒主宰道德標準
因為某條友犯眾憎就可以降低道德標準
係一件好危險嘅事
尤其係連登仔炒車轉軚閒過食菜

再問個例子啦
政事台千人慶祝黃洋達死老母使唔使bam？
如果個post係出現喺兩年前嘅高登，又使唔使bam？

即使冇道德
人同禽獸分別最少有１用火煮食２極少數面對面交配既生物３手拇指可內屈既分別
我覺得好大分別架，你覺得冇分別？你係咪照鏡覺得自己似禽獸，所以需要多啲嘢，例如道德去提醒自己係個人？
人嘅行為都係差唔多?
你食咗Ｋ你定忽得？人既行為千差萬別喎，
你睇有人正正常常言論自由
有人發ＬＵＮ神經想為言論設道德限制
你就知人唔係差唔多囉

你知唔知乜撚野叫一個大數人認同既道德標準
9唔撚搭8

因為律法同道德嘅規限？
你作架？
人嘅行為都係差唔多
係因為
１愛
２責任
３窮呀屌你個閪
我話既。
憑咩你啱我錯，你老幾？
其實問咗咁多次，究竟你老幾？我有啲好奇

我明你嘅意思.

但係莫非放任依種言論出現真係一件合乎情理嘅事?

其實最大問題唔係言論冇ＰＥＮＡＬＴＹ
係醫療資源不足
樓主得不到精神治療

咁邊個角度冇問題？

好簡單啫
所謂大多數人認同既道德標準
查字典
咪就係解
。
。
。
。
。
佢一個人心中既標準囉

唔合符乜嘢情乜嘢理？講呀！燒你數簿
咩叫放任
係咪要人俾先講得嘢

我知喎.

我頭先都講過, 大多數人接受嘅道德標準都會轉化為法律, 例如唔可以殺人, 合約精神, 等等.

依啲咪正正印證咗大多數人接受嘅道德標準係存在, 只係佢地用法律嘅形式出現晌社會之嘛.

係大多數人話事既情況下 個標準係唔存在

笑撚到我仆街
‘大多數人接受既道德轉化成法律’
你究竟知唔知咩係法律 咩係道德
法律係一個系統 道德係原則 法律絕對可以不道德 你睇返而家社會既法律 甚至最明顯當年Aryanization

真心想睇你點兜

做乜撚明明係認真Po
無人支持樓主變咗膠
我就誓死支持樓主開po嘅，不過我唔同意你個論點姐
連登本身就乜柒黑暗野都講嘅，所以我地先上哩到，貪佢少限制
唔係就去咗香討bk啦
情況就好似你衝入香檳屌柒全棟啲男人道德敗壞
唔係話你唔唔啱，咁你無錯嘅
但係你做乜鳩姐

伊朗法律男人搞基係死刑
屌我以前以為好唔道德，啊今日聽咗契弟講，原來係大多數人接受嘅道德標準嚟
真係茅塞頓開。
係存在！樓主係存在主義理論家！

唔准質疑樓主！
海事條例係大多數人接受嘅道德標準
遊樂場條例係道德標準既轉化

其實啲人咁講嘢真係好唔啱
亂UP嘢傷害人係應該受罰
方今科技發達道德敗壞
睇住呢個情況發展落去令人憂心
道德重整逼在眉睫
冇人去重整風氣下一代會好大鑊
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

啱唔啱聽？你係咪好想聽日千幾個正評救返你，好多呢啲留言呢？傻閪，晚安。

哦

緊係社會嘅錯啦 要不是支那放班五毛扮假膠係LIHKG 撚會有咁多不負責任嘅留言咩 仲要有埋你呢啲助攻實名際 真係唔撚知你係真心定假膠

追一追post，發現樓主咁撚戇鳩既

應該整個版主扣人威望同積分

唔比反 咁不如番大陸啦仆街

關你撚事咩婚外情

心水清

你問自己？

你都幾好笑
好地地

依家有撚人唔俾你隻中國製造2025狗係到講野咩?
真係on 撚99

所以我好鍾意 Reddit karma system

你件賤種畜生死返上大灣區未

問題唔在於怪邊個，問題係點解要怪？

偽命題就係點罰佢地
但重點點解佢地要俾罰？

唔想睇反社會意見咁樓主做乜唔去香討

招魂

你享有自由嘅同時亦應該有尊重他人嘅義務

因為講咗樓主唔啱聽既嘢

GAY我夠接受唔到, 但我反對要講gay嘅人有penalty

咁撚簡單都唔明

屌，你個政府做好d，咪冇撚咁多人反你囉。
屌你！！！！

我係唔明點撚解日日都有班人出 d 無內容嘅 post

來來去去都係個 d 題目

但係又有一班人會走去覆佢 d 更無內容嘅回覆

無笑點 又無討論嘅價值

如果個準則係冇辦法拿捏得好嘅，就寧縱勿枉
我絕不信任畀呢度日日炒車嘅民智掌握任何決定權

penalty咪係俾其他人屌到反艇lo

魂兮歸來

樓主都係褸屌啫

推

樓主繼續令連登變兒登，屌你老母，我有我講野既自由，你有你告我既自由，或你唔睇都得，道德錯又如何？有冇犯法？你咁容易被人影響唔好上網

胡~不~歸

同支拿社會信用無分別

ok

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

難聽講句
現實大家都帶曬面具
上到網 大家有個面具講真心既說話 有咩問題？
唔係風氣唔要得 而係要有個地方比人發洩內心既說話
人地亂up廿四又點？ 你可以選擇睇同唔睇 唔認同你咪直接留句屌你老母囉

好明顯有啲仆街想借連燈嚟統一思想啊幫個閪政府維穩

我懷疑有班人根本精神分裂
幾個月前先喺度屌冷血撚搞到連登低質晒，又話咩係五毛操控言論又剩，恨不得要admin bam晒班冷血撚咁款
依家又轉晒軚話要保障冷血撚嘅言論自由

不能只有我看到

重溫開post人既柒與on9。
日出日落潮漲潮退
自殺新聞已明日黃花
回顧當時，如果真係為咗一時意氣干擾自由
後悔莫及
亦請開post白黐仔反省自己的柒

有乜問題
香港一向大把呢啲人
就算掩飾咗，佢地一樣响呢個社會存在

點解要正常 點解要健康
乜香港好正常好健康咩
呢度又唔係學校唔需要偽善

有penalty 先有問題

死返出連登，高登啦！

你咁撚鍾意聽道德 死返去睇聖經！
死返去你老母個閪到，你條撚樣真係正一仆街仔

言論自由，既另一個意思係，講野既人唔會因為佢講既野而受到任何壓迫同懲罰！

唔該你條撚樣，死返出去讀多幾年書先！

你呢d不孝子，成日搬老母出來，被人屌

Freedom of expression is recognized as a human right under article 19 of the Universal Declaration of Human Rights (UDHR) and recognized in international human rights law in the International Covenant on Civil and Political Rights (ICCPR). Article 19 of the UDHR states that "everyone shall have the right to hold opinions without interference" and "everyone shall have the right to freedom of expression; this right shall include freedom to seek, receive and impart information and ideas of all kinds, regardless of frontiers, either orally, in writing or in print, in the form of art, or through any other media of his choice". The version of Article 19 in the ICCPR later amends this by stating that the exercise of these rights carries "special duties and responsibilities" and may "therefore be subject to certain restrictions" when necessary "[f]or respect of the rights or reputation of others" or "[f]or the protection of national security or of public order (order public), or of public health or morals".

[f]or respect of the rights or reputation of others" or "[f]or the protection of national security or of public order (order public), or of public health or morals".

咁你話港獨 違反公眾秩序，咁你係唔係唔撚俾人講港獨，係唔係要拉佢地去拉靶ar!
我真係屌你老母

蔣介石都出過類似post

言論自由係咪無下限？

LIHKG @ Android

在United Macedonian Organisation Ilinden–Pirin 訴 保加利亞 (2006) 43 EHRR 52 一案，歐洲人權法院在判詞的第61段中提到：

僅僅因為一個政黨爭取自治或甚至要求把部分領土從該國的版圖分裂出去，就以國家安全為由而解散該政黨的理據是站不住腳的。在一個奠基於法治的民主社會裡面，挑戰現有規範的政治思想，只要不違反民主原則，及該政治思想的實現是以和平的方式倡導的，皆應透過政治參與等方式得以適當地表達。不管有關政黨領袖和成員的主張在當局和主流意見眼中有多麼駭人聽聞、不可接受，或是他們的訴求有多麼不合理，他們「結社參與政治的權利」亦不應遭到如此干預...

同樣地，在 Stankov 及 the United Macedonian Organisation Ilinden 訴 保加利亞 (Application No.29221/95, unreported, 2 October 2001) 一案中，歐洲人權法院在判詞的第97段中提到：

縱然有一群人爭取自治或甚至要求部分領土從該國分裂出去，即尋求從根本上改變該國的領土和憲制，亦不自動代表禁止他們的集會是合理的。單憑演講和示威來要求領土變更，並不自動構成對該國領土完整和國家安全的威脅。

你同好多中國共產黨黨員都一樣晌中國教過書添.

返蚑那咪得囉,屌你老母

係呀係呀係

okok

我見到國家安全 嘻嘻嘻
味味仔，係我呀
你係咪想講道德淪亡影響國家安全呢

知唔知or字點解?

味味哥一開始覺得啲人呢
講埋啲涼薄說話
要有後果先啱
仲講咗句世紀金句
道德唔重要？
道德梗係重要燒你數薄，當個道德由你話事嗰陣嘛
然後有啲人講言論自由講得冇咁準確
味仔即刻有如執到咋沙
咁講危害國家安全都有限制既，呢啲911後阿水都知既廢話。
好，就俾你發現王大陸，新大陸就冇你份既，咁我都支持為國安限制言論自由啊！
yeah super
咁你而家係咪想講玩撚9自殺歌手危害國家安全啊屌你老母閪魚味

解道德

反社會言論都唔比講真係好可悲

你幾歲? 開咗學架啦, 再唔瞓聽朝冇精神起身架喇.

咁而家笑能柒人自殺，同情心尊重有都唔能豪俾你邊忽同你段屎忽嘢衝突呀
歐洲人權法庭
幾時去布魯塞爾入稟告9lihkg呀
傻豬西西比嚟，等1001啦
之後幫你開新

咁你幾歲？ 身體還好嗎？ 幾時出殯？

嗱人身攻擊
or reputationof others 嘞

出殯果陣會親自通知你, 有心.

豬閪
搵個人撐都搵唔到，辛苦嗎？

你覺得反社會言論好應該宣揚出去?

社會道德都未重整
你甘心逝去？

要死就自會死, 唔到人甘唔甘心架喎.

你覺得道德重整會好應該招收信眾？

大少, 你玩模糊焦點, 我咪玩番第二啲嘢囉, 好fair唧.

社會對道德自有公論，唔到豬閪B開post講最大問題唔係買唔到樓而係有人唔負責任開post架喎

我上嚟唔係尋找認同架喎, 大少.

焦點係咩講多次，嚟嚟嚟

最怕你放棄立場

我睇唔明你想講咩, 可唔可以打中文?

你嚟尋找侮辱吖嘛
屌你老味我笑得堅愉快

自有公論只係將檢討責任寫出去嘅講法唧.

我睇唔明你啲道德，你可唔可以打道德文？

呢啲就真係似中文但唔係既嘢嘞

我冇講過要宣揚出去
不過就算係都冇咩問題
講下對社會係冇乜影響的
做先有影響

好啦.

我覺得例如拎死人嚟玩依啲社會道德水平接受唔到嘅post, 出post嘅應該受到某程度上嘅懲罰.

你認唔認同依樣係我不嬲講緊嘅嘢?

你咪笑囉.

如果我求其打幾隻字可以搏君一笑, 都係一場功德呀.

有啲人天生奴才心態
特別鍾意收窄他人嘅自由

我本來想打將責任射出去, 打錯字, sorry.

有人射精，有人能夠射出責任
呢啲就中文嘞

我勸大家就唔好再理條傻9 等佢自己收皮好過

你憑咩認為你接受唔到=社會接受唔到
認同
但你認唔認同喺口中
你=社會=大帝=菩提老祖芝士漢堡

咁有啲行為都係對社會, 對第三方冇咩實質嘅影響嘅, 例如侮辱死者咁, 但社會都覺得係過火位架喎.

係，呢點係無言感激

我覺得樓主應該係近幾年先上高登/連登
樓主口中嗰啲所謂反社會言論 一向都係高登特色 接受唔到唔好上囉
可以考慮下轉上 baby Kingdom
平時生活可以考慮下飲滴露

倒不是奴才心態
而係嗰種我食齋唔俾你食肉
我養狗唔俾你食狗
既隱藏統治控制狂
真正自由之敵

你可以唔上連登

唔得唔得
既然味仔認為
1佢知道2018社會道德係乜我哋唔知
2其他人講社會有公論就唔得要論證
咁唔可以俾道德沉沒
要彰顯

咁你可以拎我嘅標準走去問下社會中人係咪都係咁諗架.

點解我自己唔做? 因為我做咗你有機會話我有bias所以唔準嘛.

其實社會標準係點我相信你都知, 你純粹係for the sake of argument, 話我係道德綁架社會, 我覺得係冇咩意思.

除非你話你嘅觀察係社會對依啲玩死人腳嘅做法欣然接受, 但係依個講法同我話社會接受唔到一樣, 都係prove唔到.

其實你真名係咪姓社，叫會

點解我要唔上連登?

其實以前既電台，報章一路係咁，冇得瀨網上

我以為你會話我真名姓戇名鳩或者姓老名土.

本身連登都唔係社會主流啦
以前高登叫做網路青山 就係咁解

呢個post啲回覆，以及你收到過百個負評
係咪已被你踢出社會
去到異次元好多女任屌既異世界
係又唔拘

我見到既社會係欣然接受人有自由去講呢啲咁既嘢，而不，不應，不可有後果
同時寄希望於文化教育等，令涼薄變少溫柔變多，傷害減少建設增加。
但不可強求，不可逼迫，亦冇可能做到，亦冇意思

我相信我一路講緊嘅道德係社會主流對道德嘅認知, 你拎啲兩三個sd以外嘅意見嚟同我講道德唔係咁, 我覺得係冇意思.

唔係，呢啲豬閪思想其實好新穎
以前啲人反而更知道自由就係簡簡單單既自由
只有剝奪其他自由既自由先應該遭限制
我食齋唔俾你食肉係新嘢嚟
你係姓代表名社字會
人稱我味味哥大春袋代表社會發聲

其實呢啲先係社會主流

你憑咩相信？

愛？
責任？
係你大帝自己覺得呀屌你個閪
豬閪。

由香港有人死扯到保加利亞扯到太陽系
無非一句
味先生幾廿年人受過完整本地教育
但逃唔出
“我想我唔鍾意既人消失，我要逼人做我想佢做既嘢”
細路心態。
以上係社會公論
我話既

恭喜你負評勇闖300
在此代表社會向你祝福

道德，從來係一樣可以鼓勵，不可強逼既事。
邊個想強逼邊個就係自由之敵

明白.

咁講啦, 我其實都只係講自己嘅道德嘅一啲睇法.

規矩嘅嘢應該因人制宜. 迫素食者食肉同迫食肉者守齋都唔係好嘅規矩. 不論係考慮到你同其他巴打關於自由講嘅嘢, 定係負評數, 我認同我提出嘅唔係好嘅建議.

你謹受教

Blocked

最大問題係政府亂做施政都唔會受任何懲罰

.

何謂亂up24

。

咪又係個垃圾政府制定個定義。
777 簡直係毫無人性，政府可能覺得係亂嗡，但係我覺得好撚岩呀，屌佢老母。

天滅中共

收撚皮啦

係咁架啦 就算唔關政治事都係好影響到成個社會

大家係網上講野都唔負責任，但係 You are what you read. 上得多連登睇得多posts其實入面講既野，人地留既言都一直潛移默化咁影響緊你。中學生又好， 大專生大學生又好，出黎工作既又好，以感情台既言論為例

試下係連登search「所有男人」同「所有女人」
「其實唔少香港女人出軌係當食生菜」、「點解女仔分左手之後咁快可以搵過第二條新仔」、「有無人覺得女人真係好絕情」、「所有男人都信唔過」……
呢d係咪好似好耳熟能詳？似層相識？感情台或者其他social media睇過？
留言 左一句臭雞 右一句

好多posts入面都充斥住d有關性既描寫同言論

好多人都冇經邏輯思考分析下就已經覺得：

拍拖一定要扑野 唔俾扑就要分手
女友有問題？中出即飛
所有女人都係雞 有錢咪屌得 唔夠有錢先溝唔到女
女人一定會派帽
非處就係雞
所有空姐係雞
男人都係用下體思想既動物 男人天性 正常合理
冇女叫雞發洩下性慾冇問題
全部男人都係雞蟲

未去到咁極端既都會覺得男女關係咁隨便認真便輸了
甚至驚左拍拖呢樣野 唔能夠自然正常兩性相處 驚會俾人hurt弱小心靈真係會頂唔住愛情既傷害

而家唔係一兩個posts 三五個留言係咁
大家都一碌竹打一船人 成日針對單一性別去講男人點點點 女人點點點

大家d心理慢慢變得唔正常

跳睇廢話一堆。
咩叫正常請定義